如果捐血可以賺錢，個社會會變成點？

例如有d 罕有血型 （AB型血）
可以賣得最貴

其次（O型血）係第二收費高
因為O型可捐給所有血型的人士

另外可以以血液質素黎叫價
有運動習慣，健康飲食既青年，血液質素最高 , e.g. 中學校隊既青年
中學生間中可以去醫院賣幾包血搵下零用錢
甚至可以將賣血賺返黎既錢儲起，第時讀大學自給自足

Rh-咪發達

政府會窮

當一個社會變成咁，幾有錢都無用

一夜變富豪不是夢

呢班人應該會比人綁架揸血

窮鬼咩, 太多貨咪降價

應該會人口失蹤

好似d人養熊取膽咁

就算降價,
起碼賣完血既錢
都夠買串魚蛋落肚

家陣捐錢
捐完又冇錢 又冇假放

O型

btw，AB係最撚廢，得AB先用得

助人自助

之前上網睇,外國好似有地方就係政府工捐血有多幾日假放
有d就係交小d稅

個社會本質就係咁
呢個措施只係將個本質表現出黎
冇變過

窮你老母 用者自付唔得？

AB最貴

會有大量失蹤人口 比人捉去賣血

唔係o負好勁？全部血型通用 但佢只可以用返o負
其次o正都係萬用 除左o負之外
血液應該講通用性 有可能既應該都全收o就夠 方便儲存
綁架不存在啦 綁下點帶去指定地方捐血 到時可能一班怪獸父母迫仔女賣血就真

變mad max 做血包

應該會不斷做爛市

不過我覺得由本地商店提供現金劵就足夠&透明化血庫去向

O-

囚犯捐血減刑點睇

捐完可以免費屌後生護士

次次捐血都唔缺AB
我自私精，一直都唔去捐
有次我想試下，同埋想知咩血型就去一次
插落去都幾痛，忍到嘅
但血管太細，阿姐吉極都唔啱搞一輪
揼血又慢，揸成半粒鐘都好似唔夠一半
最後阿姐話是旦啦，我AB型多數用唔著都可以攞嚟整®©¥©®®¢¥€（唔記得咩）

然後我知道我自己係白捐。

所以要好罕有嘅AB先有用吧？
一般AB係罕有極未即係飲品界嘅綠寶橙汁咁～唔通陳年紅酒咩

好多時都係d唔熟手嘅人抽血
次次篤三四針先得
真係冇咩興趣再捐

咁係賣血
唔係捐

反正捐血比私院賺錢
點解唔可以賣血？

比人捉住抽血賣

會有好多失蹤人口

成班係咪無讀econ,多人賣就會降價，價太低又無人賣，市場自行會調節，最後咪變到而家咁係捐唔係賣

依家成日話唔夠血擺明就唔喺equilibrium啦
依家捐血冇任何benefit所以咪冇人捐，quantity demanded > quantity supplied，市場要調節嘅話根本就要推高個價
巴打你係咪冇讀econ

讀好啲書先笑人啦

會有假血呃錢
到時有事就仆街

大陸血冇人敢用 個個大陸佬走黎香港買香港血 好似樓價/奶粉咁炒到貴哂 fat fat

咪就係，你送20蚊超市券實有師奶捐，
送埋d垃圾文具我次次都唔拎，襟章如果係Regular Donor果個都有少少紀念價值，
其他果d圓型襟章真係唔知有咩用，一定唔會掛出黎，送比我轉頭比番你

會有好多大陸人唔走水貨 變走血

AB血有用咩？

Rh null應該發得勁d,不過唔知有冇命享

召喚鍵盤捐血五毛 JR

可以有咩benefit係平衡到？
就係無先會而家咁，有就一早做左啦
條demand 咁撚斜，多少少錢一定勁撚多人捐，你話推高個價，推幾多？

到時會大把人比消失

社會本質係好樣性
唔係個個都好似連登仔咁

rh-巴打唔好出街

會揀稀有血型既交配
濫生一堆

o-

呢班人會自然消失 除非rh-堆人本身好多富豪 而佢地有需要
如果rh-全部窮撚 無錢無得醫